消防：月台有成400米

但車長得180米

消防又講大話

係左右加埋400米？

月台兩面來回加埋咪有400米囉

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

2個月台加埋咪差唔多400米

語言偽術：兩邊加埋埋400米囉屌...

兩邊180*2再乘兩層，我估佢係咁既意思？

根本就唔係講緊fact
消防同狗一樣閪

要整英文版
麻煩文宣要中英對照！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

事發主要係3同4號月台，點嚟400米？

推

上上下下左左右右前前後後

3由頭到尾行一次180
行去對面4尾去返頭180

佢碌鳩都長400米啦
批成一條條既話

我記得太子站同旺角站距離都係400米咋，吹得就吹

【LIVE】消防處回應831港鐵太子站事件（19/9/2019）

我概念係保特爆盡都要跑半分鐘
400米痴撚線

普通人解讀
400米一邊
二邊咪800米
好長wo 辛苦哂

佢地好想同黑警睇齊

咁我由頭跑到尾半分鐘內咪快過保特
屌佢老母200米就200米啦
講大話就講大話啦

講大話方面應該已經可以睇齊

你錯wor
2層加上去有800m

已加入, 會印出黎貼連儂..

所有政府高層全部都係藍到發黑嘅冇得比較
但好笑嘅嘅分別
警隊入面全部仇示市民
而消防好多都支持市民

越描越黑。。。

不如計面積

Push

幾層月台加埋丫麻

消防二哥
唔係好人黎………

佢計來回，用個大數去合理化佢個解釋

政府高層無好人

sorry，踢爆咗

北角站同一層嘅個月台你話400米我就覺得都合理，兩邊都唔係同一個建築，太子站成個月台都係打通嘅，有乜可能當400米

上次睇 消防二哥 個記者會 好主動答問題 好好人
幾日冇見佢 變左咁既
會唔會 上頭有壓力比佢

幾層加埋

長方形總長度？

唉…乜消防墮落到咁呀…

幫佢兜為乜？

有無手捉去用碌尺度下?

醒未？
仲信政府高層有好人
個個藍到黑 紅到黑

屌架車得180米多啲，個月台400米？

九鐵長啲架ching

太子站係黨鐵

咁可能係跑曬成個站先有400米

其實400米都唔撚長
講成0.4km啦 你老味平時5km都20分鐘唔洗
計返1分鐘唔洗都行哂
講到幾撚辛苦咁